#### 1. Напишите программу, которая использует Stream API для обработки списка чисел. Программа должна вывести на экран среднее значение всех четных чисел в списке.
        
        Решение находится в файле JavaJunior/homework_01/src/task_01.java

#### 2. *Дополнительная задача: Переработать метод балансировки корзины товаров cardBalancing() с использованием Stream API

        Решение находится в файле JavaJunior/homework_01/src/SeminarTask_02/Cart.java